Op dat moment, de levendige verbeeldingskracht van beide mannen waren druk bezig het meisje waar ze van hielden zo innig hulpeloos in te beelden de handen van een onverbiddelijke en gewetenloze vijand.
Varley ging terug naar de menigte gevangenen en confronteerde de grote man, wiens arm was nu aan zijn zijde verbonden.
"Ze is hier niet," zei hij streng.
De man vloekte.
"Ik heb het je gezegd," zei hij.
"Je noemt jezelf een slimme man, Mr. Varley Howard; Ik noem je dwaas om te denken dat we de gal hier, waar je haar zou kunnen dwingen.
Ik zeg je dat we niets weten over 'eh.
Het lijkt erop dat ze terug is gegaan naar Engeland, waar ze is van Varley behield zijn kalmte door een uiterste inspanning.
Zijn oog dwaalde af de norse groep.
"Er is een van jullie die ik mis," zei hij.
